關於國際宣傳上要加強幾樣重點

大家好我係美國巴打，今日我有幾個local同事有問我關於香港示威既事，好既係佢地知道香港有大型示威，知道有一位烈士為民主而死，但其實仲有好多野唔了解，睇下巴打們有冇方法加強宣傳
唔好意思有時差可能呢個時間post無咩人睇到，麻煩同意既巴打日頭幫我推一推

1.

外國人普遍唔係好了解支那同香港分別，例如香港係司法獨立於支那，例如支那冇法律可言，甚至香港有自己屬立passport
-呢一點我已經盡力講解，佢地以為台灣情況一樣，要比佢地知道埋台灣喺任何一樣野黎計已經係一個國家（包括總統，法律，貨幣，外交，軍隊），保住台灣先有多一股力量對抗支那

2.

佢地未知道黑警做啲衰野，身處外國既巴打要講多啲比多啲片佢黎睇，比埋摩西分紅海既片佢地睇下黑警口中既暴徒係點

3.

醫管局單野好新但好重要，佢地知道黑警可以得到病人資料呢樣野係好驚訝講得好荒謬，呢一點好重要

4.

唔同種族既人或多或少都會有少少對支那既厭惡，例如有菲律賓藉同事話支那喺南海搶左佢地兩個島，比佢地知道支那係有更多令人討厭既事，大家同一陣線fuck china同時令人分到香港人同支那人係唔同

5.

好重要好重要，佢地唔知道個政府對200萬+1示威人數既態度係WFC, 大部分人知道有件事發生左，但係唔知後續同結果係點，亦都比佢地知道香港人口只係得700萬人，個數目係幾誇張

大家有外國朋友真係唔怕share出去，就算係一個long story好多外國人都好願意去了解，因為好多外國人去香港係97前，對香港有一個好好既印象，而未去過既會覺得香港係一個好神奇既地方，要比佢地知道香港人對支那係點諗

呢個係一個全球移民化既時代，對抗一個政權唔單止係一個地方既人民去對付，抗爭可以係世界性，比香港政府同支共知道我地既力量係遍佈全世界，你夠膽咬我地一下，我地會將你剝皮拆骨

未訓既幫推

感謝我都係等香港日頭先再推

輕輕推一推

學野

有冇英文好既巴打幫手draft篇文講下依家情況 再廣傳俾外國媒體 (英文廢但可以幫手宣傳)

呢樣真係要，大家路線係好正確但仲未夠全面